{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041895",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "여명가든"
    },
    "text": "週末と祝日には30人以上の団体客以外の予約を受け付けておらず、営業時間は毎日11:30から15:00までです。 最後の注文は2時まで受け付け、17:00から20:30までで、最後の注文は7時30分まで受け付けます。 冬季には毎日15:00から17:00まで休憩時間があります。 メニューは緑茶鴨肉焼き一匹と半匹、味付け鴨肉焼き一匹と半匹、チャーハン、スンドゥブチゲがあります。 緑茶鴨肉焼き 一匹は55,000ウォンで、半匹は35,000ウォンです。 味付け鴨肉焼き 一匹は55,000ウォンで、半匹は35,000ウォンです。 チャーハンは3,000ウォンで、スンドゥブチゲは8,000ウォンです。 待機客が多い場合、ラストオーダーの時間より早く締め切られることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30から15:00までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "最後の注文は2時まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "冬季に休憩時間はどのくらいありますか？",
            "answer": "冬季には毎日15:00から17:00まで休憩時間があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューは緑茶鴨肉焼き一匹と半匹、味付け鴨肉焼き一匹と半匹、チャーハン、スンドゥブチゲがあります。"
        },
        {
            "question": "緑茶鴨肉焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "緑茶鴨肉焼き一匹は55,000ウォンで、半匹は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "味付け鴨肉焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "味付け鴨肉焼き一匹は55,000ウォンで、半匹は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブチゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンドゥブチゲは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約は受け付けていますか？",
            "answer": "週末と祝日には30人以上の団体客以外の予約を受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "ラストオーダーの時間より早く締め切られることがありますか？",
            "answer": "待機客が多い場合、ラストオーダーの時間より早く締め切られることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 352
    }
}